記住你係香港人

可以支持Black Live Matter
可以支持其他人抗爭
可以支持侵
但請你記住你係香港人 你唔係美國白人 你唔係美國黑人
你係香港人 請你哋凡事以香港利益優先
國際戰線專心講番香港 幫香港發聲 唔好再分心
因為你唔繼續幫香港發聲 就真係冇人幫香港
自己屋企自己救

*black lives matter